香港車牌唔申請國際車牌能否在歐盟租車

如題，運輸署又唔開

唔得
保險問題

得英國得. 不過英過岩岩脫歐.

但係唔知點解以前去過芬蘭，果個人又話得，雖然當時我有帶埋國際車牌
個芬蘭佬話because your driving license is English and I can read it（講個香港車牌）

老閪都帶左先
佢唔睇一話事
一陣有咩事唔係佢要你個牌

可以呀

英國 德國 都試過用香港車牌直接租車 .

比較偏既 北歐 人少D咪無乜所謂囉

要睇國家
有啲國家容許你另外國車牌短時間揸車

瑞士可以

國際牌=得
無=50:50

send email問租車公司囉

之前去瑞典 國際同本地個牌 佢都要一齊睇